終極回帶 PS3有咩game好玩？

買左返黎當藍光播碟用 除左gta5乜game都冇好似好浪費。同埋邊樹多二手ps3game？

P.s需要用大量時間玩果dgame除外（darksoul要練果類 ）

pish

秘境探險2

入來想講dark souls

人中之龍 如果你識日文

地球防衛隊4難唔難上手 我記得達哥果陣玩過下好似幾有趣

btw唔玩darksoul真係唔識野，第1集係最正

Dark Soul 前身
Demon's Souls

好易上手 不過同人玩先好玩 自己玩好易厭

早排仲玩緊D 舊Game...
2K11 ， Wininning 2011 ...MGS 234 ...
三國無雙7....

明明PS4 有2K17 同 wing17 都無打

情意結黎

GTA

boarderland2

忍者外傳

tales of 系列

Red Dead Redemption
二之國
旺達,ICO
MGS4
大神
NIER
infamous 1,2
忍龍1,2,3
DMC 1,2,3
Bayonetta
Silent hill 1,23

Ps3 係咪有gradia ?唔識串

PS3冇中文?

p4有冇興趣
屋企有隻日文版
之前托人買psv款買錯左ps3
幾好玩 rpg黎 psv自己已玩爆
$50
有意留tg

Dod3

有中文版好似

when the viking attack

the last of us